# Search

## Dataset
Dataset lyrics music from Kaggle: https://www.kaggle.com/italomarcelo/dataset-lyrics-musics

### Оценка качества
Оценка качества решения производилась вручную на пятнадцати поисковых запросах. Оценивалась релевантность первых десяти строк выдачи поискового алгоритма. Процент релеватных выдач составил 86%

### Обработка данных:
- привожу все к нижнему регистру, убираю пунктуацию, лемматизирую слова
- долгие операции делаю параллельно
- убираю стопслова

### Ранжирование:
- использую взвешенную комбинацию word2vec с эвристиками в качестве скора

### Индекс:
- реализовала инвертированный индекс
- в обратном индексе документы отсортированы по tf

### Анализ:
- вручную посчитала precision@k для первых 5 и выбрала так скор
